唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣字眼！！
咁做只會加強分化！！
唔該大家冷靜！

同意!

唔該大家冷靜少少
今次輸左我地就冇嫁啦

求求大家冷靜少少

721 811

一黎就豬隊友,送頭
一黎就失敗,中計
你同班友講喇,我唔明講呢D有咩意義

岩呀... 大家傾姐.. 唔做冇人知效果係點
事後孔明個個都識..
我諗大家真係用檢討同反省既態度啦
邊個夠膽講自己既意見一定係最好??
希望大家心平氣和d

呢幾日日大家都有眼睇嫁 互屌分化post多到數唔清
再係咁點行落去
求求大家嘗試用溫柔少少既語氣去講自己見解
唔好下下一黎又三毛 xx撚標籤人

希望大家冷靜少少

記住不篤灰 不切割 不譴責呀

大家都想件事好
我地唔輸得嫁啦
對d手足溫柔d好唔好

全城禮貌運動

721811

8.18!!! NOW OR NEVER
唔好屌屌聲

呢幾日大家心情都好差
但係冷靜少少先

各位手足冷靜少少
有唔同見解唔好下下話人三毛先

推
大家睇下個list 我地仲有好多行動要一齊做嫁
唔可以咁就散

be humble

同意

721

雖然依家機場仲未完
希望大家返到屋企 或者開post 覆post之前會睇到呢個post先

智慧智慧

求求大家
我地唔輸得嫁啦

大大力推！！！

大家冷靜少少

push

我真係好擔心呀

811

你唔好忘記呢度係child登，唔係連登，淨係識屌來屌去

唔好標籤住先啦

唔係唔鬧得呀
但係呢d時間用呢種語氣對件事可能會有反效果
大家冷靜少少傾下先啦 好唔好

冷靜呀

多謝你呀手足
但連仔改左制 p牌應該推唔到

全世界冷靜少少好唔好
我睇到好心痛

冷靜冷靜

求求大家冷靜

核彈都唔割呀
但係大家冷靜d

我地冇得輸嫁啦

唔好互屌住先啦
大家冷靜d先

求求大家

推到全世界冷靜

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

冷靜

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

pish
我地要求返件事呀

我知大家依家情緒都唔好, 又無覺好訓, 但依家最需要係冷靜

打錯字

推

仲有係請大家善用不推文回覆
見到故意分化post想回應記住用

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽
2. 核爆都唔割，但而加未核爆，所以要建立一d共同底線去防狗滲透，雖然要一時之間冇得報仇，但為左場運動，可以忍住，大局著想

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？